有冇真心覺得正嘅日本動漫真人化電影？

我列下圖先：

死亡筆記 舊果套
真心屈機 寫自己名黎反將夜神月軍

我都覺呢套係代表作，應該係因為唔洗太多電腦特效有關

交響情人夢

Agree,女性向嘅真人化拍得好好多

呢兩套真係破壞經典

仲有伊藤潤二果D

嚟緊銀魂真人版值唔值得期待

頭文字d都冇

乜原來有真人電影

呢套同續集都真心好睇

劍心 死亡筆記

成日以為係達哥

頭文字D唔好睇囉

呢排冇一套拍得好睇，進擊的巨人，火星異種…好似趕住出，有頭威但全部由中段爛到完場

爆漫ok呀

未睇過，好想睇

我都覺

呢套幾時出架
想睇下

呢套新嘢 ?

之前睇過夜神月做雅果套

呢套係好嘢

冇拿？

世界級

呢套個還原度算好高

唔講都唔知呢套係改篇

好似係電視劇黎?

應該冇人睇過

變態超人 呢?

好睇咩？ 仲有套咩平時宅男，一玩音樂就暴走，唔記得名…呢類唔需要特技純搞笑接受度會高啲

以前香港電視台唔係有播咩

黎緊死神都有真人電影
係蒼汰bb做男主角

呢個好笑

唔洗諗一定係 劍心 第一集

睇過有 山p 果套 TV 咋

只係選角已經一流

之前睇過個節目當住smap面重播

查實算係型仔

佢嘅事務所一定長期偏心木村，係佢有得做黃金聖鬥士，其他組員一定會眼紅

漫畫係神作

我覺得浪客劍心幾認真去做
打戲同大場面都幾好
佐藤健真係唔錯

Dragon Head（末日）呢套漫畫都好正

我舊電腦有成套劇
點會無人睇過

漫畫講到小學生都咁黑暗，又血腥，仲有怪物，真人做會好睇咩？

最好應該係死亡筆記，我唯獨覺得演夜神月條友個樣太唔smart ，同漫畫差太多

藤原龍也只係識鳩叫
完全唔陰險

松山研一個個話佢做得好似
我只可以講佢係抽到好簽咋
邊個做都似硬9成㗎啦
果期之後人氣爆升

唔使太多
流克雷姆

羅馬浴場

同巨人，Gantz嗰啲比啫

松山研一之後都冇代表作

有我神木bb
好中意入面啲特效
支筆係畫紙上劃過果陣既聲效真係不得了

真係咁正？

留名

只有我不在的街道

可否求link

死亡筆記

如果條女正d就完美

好睇嗎？

一年前

咩黎

校長條八婆

爆粗BAND友
白兔糖

呢套電影版真係正到不得了

頭d呢

青年漫果d會改得好d

對車唔多喜好，所以唔知呢套拍得好唔好

三萬蚊

Gentz 0

呢套既漫畫好睇到震
佢唔係得電影劇咩? 有電影版?

上面有巴打講咗係劇集，我應該搞錯咗，
不過套嘢又血腥又科幻又有怪獸，好想知會拍成點

過夜

原作好似係70年代既小說

咪9up啦
漫畫all you need is kill近年作品黎

好似怪獸改哂做中國人

頭D 完。

宇宙兄弟

深夜食堂

原來有電影架
真係唔知

你同我反應一樣

估唔到呢套都有

但唔好睇

條女已經好正

條女揸住把咩黎？

呢套漫畫都已經垃圾啦喎

圖書館點睇

寄生獸

圖書館戰爭
仲有個電視特別篇都幾好睇
電影第二集未睇

樓上講咁多套最正都係二十世紀少年
無論選角 場景 特技 都好好
仲有演員啲演技算係咁，
唔係一般日本仔無腦熱血尻叫就當做戲

常盤貴子真心正

小畑健畫果套漫畫同電影都係根據櫻坂洋寫果本輕小說改編
但係咪70年代就唔記得左

04年

右上
真係超級正, 霔塚 arata 李燦森

改到好撚伏

開頭正到仆街，死晒頭一批配角之後開始唔好睇

發覺好多套都有小栗旬份

男主角唔掂

呢套好啱feel

四月
應該會好睇

無人講呢套竟然

正咩？

好睇過原版漫畫先啦

推

浪客劍心啦一定 老老實實角色還原度都幾高，動作方面都有做到飛天御劍流既動作，值得一睇

中島美嘉型到呢

好正，打仗場面比預期認真

頭文字D 賭博默示錄 死亡筆記

爆漫改編都叫好？你班友冇撚嘢呀嘛？
爆漫電影版劇情平淡，毫不熱血，選角馬虎(兩個男豬角都唔掂，新妻搵染谷將太嚟演又係格格不入)
演技粗糙
女豬角醜樣都算啦，仲要改埋個性格，格硬整個sad end 嚟製造不能稱為驚喜嘅驚喜
就係因為全戲都冇一個高潮，佢先要整個無厘頭嘅，我不能一直都等你
on99
咁都叫好睇，你班連登仔食開屎？

變態假面1都可以接受，鳩鳩地笑下都還可以，我果時同幾個日本仔一齊睇，大家都笑得好開心
2就幾乎係變左keman rider 果啲濕鳩電影版，打果啲低能大修卡咁
冇錯，特效比1係好左，但正正係好左，冇左果種荒謬感，反而一啲都唔好笑
我仲以為2換左導演，點知係同一人，真失敗

深度文

多部未華子真心唔掂

gantz下集改晒內容

即係小丸子？

浪客劍心真係好睇
劇情還原道高
動作場面完全冇渣流攤
冇一般漫畫真人化嗰種特攝片feel

冇電腦特技要求係易入口啲嘅

中段有少少悶
整體OK

套劇場版係原創結局黎??
我覺得幾正,製作都算科得多水

D動作戲唔錯,配樂都高質

大家對銀魂真人版電影有咩睇法

雖然未上
btw 電影內容係講紅櫻篇？

原著個end個種失落感正d

電影同原著根本兩樣野
除左打怪物同死左會reset之外根本完全唔同
一套喜劇 一套悲劇

竟然無人講羅馬浴場, 依套係我唯一認同GE真人電影化GE漫畫
阿步寬做主角真係做得好正

頭d都算拍得ok啦
不過除咗d金句 故事真係唔係太好，d角色性格改得太勁
須藤京一 呢個淆底保守得嚟又有技術嘅車手竟然會炒車收場

第二頁已經有啦

條友眼殘，膠都費事俾

呢套堅好睇

阿木同爆粗band 友

都係死筆最好睇

爆漫我睇到講粗口
根本係原創故事黎
高木變傻仔
最高變固執撚
服部變鵪鶉
新妻變埋大反派

劇情又唔知做乜鳩
最高入院果part美保竟然可以去落井下石

新妻人設應該係漫畫入面畫公仔果個中學同學+新妻外型
周部就係幾個編輯既合體

巨人可以收皮

頭D

我對福田有期待

差到傻眼，火星異種都好過呢套

日本版 移動迷宮

兩套都垃圾

劍心背景係19世紀
好多道具可以拎電視劇個啲黎用

公然猥褻頭

堅正
特效有美帝幫手係唔同啲

劍心真心正!
完全 met 甩晒以前電影化嗰啲膠味

交響情人夢
上里之後拍個啲都甩唔到野田妹個feel

賭博點示錄都好正

劍心 真心拍得唔錯

無得輸

吓....

呢套嘢如果鬼佬肯拍我相信會高質好多倍

呢套正

呢套真心高汁

其實又翻兜紅櫻有少少失望
不過都打算入場睇

有人都鍾意神木dd